［月經］入門級電動牙刷

前排去洗牙俾姑娘話我哋牙磨到蝕晒，叫我刷牙輕手哋，或者轉用電動牙刷。

但係呢排做過下research 發現市面有好多款揀，都唔知應該揀邊隻入門好，唯有靠bro打救

而家睇緊呢幾隻

1: oral b pro 3 hktvmall 做緊優惠大約$400，但係我見森林果款pro 3 3000個樣又唔同唔知有咩分別

2: ZenyumSonic™ 聲波震動牙刷 係ig見到有7折大約$350，個牌子無聽過，但search 過哋review又幾正面

3: 屌米$239 （齋睇但係冇乜興趣）

但係睇外國review又好似話sonicare好哋，但係又唔知邊個型號岩入門

Philips 最平個款夠用, 留返d錢定時換頭仲好
個頭好貴

Philips 4100

呢隻幾正，深水埗買10蚊一枝

而家森林隻Philips Sonicare HX6810/50 ProtectiveClean 4100賣緊39.95
但係我又見另外有隻Philips Sonicare ProtectiveClean 4100 電動牙刷(HX6817/31)
一樣係4100, 但係後面 6810/50 同 6817/31 唔同, 呢個係唔係講緊個刷頭model? 定係有咩分別?

後面堆字好似係顏色/咩國家行貨咁解
你揀sonicare 4100就得
你等得可以等下 最平可以去到25-30USD

用過電動牙刷真係返唔到轉頭

原來係咁, 岩岩睇見森林仲可以減多$5, 34.95已經平過我上面講果幾隻

多謝BRO, 錯過左BF無計

用咗依款幾個月唔錯
又可以視乎自己當時口腔狀況調教強度
通常我正常模式刷完牙之後就會教按摩模式，掃埋啲牙腳痛牙肉位清除殘留隱形細菌膜

之前black friday英森買左oral b genius 9000, 開心使用中，仲有刷脷苔模式

Zenyum Sonic 真心性價比好高, 刷得好乾净
之前係Hktvmall 買左, 覺得好用買曬比全家😂
頂 依家$399兩支
個陣原價$498 入💔